不如圍維園唔好俾人入去慶回歸嘉年華

等入面個場吉晒，空空如也

新聞都報唔到好多人慶回歸

咁發夢點發洩？

發夢夢見，俾著我就玩鳩入面的攤位。
食檔集體肚痛叫食環。
玩的就插隊靠惡整爛玩具。

睇下仲有咩玩。

現場直擊，其實個嘉年華都冇咩人。